點解男仔比人呃腸夾無人會覺得佢蝕底？

我試過 我真係試過

比肥芝呃

又無咁誇

不過條女係好濫果type嚟
但d friend永遠都覺得係我賺